Yennefer or Triss ?

Yennefer
Triss

因為依首歌 我係yen派

Triss第一集比過帽geralt戴不了

雖然yen小說都好似有

其實佢個作者（書）講過 佢認為性同愛係兩樣野

geralt都周圍扑啦

Yen 啦，好撚正

又諗起呢條啊嬸

依個真係好撚痴
你黑人還黑人
最少都紅髮啦

其實witcher呢d中世紀奇幻文學點會有咁多黑人角色，政治正確到好錯

Yennefer

都唔好係爆炸頭

精靈都係黑人

on9 netflix 搵撚哂啲黑人去做

一開始玩Witcher 3揀咗yen
之後得閒玩番1 2就中意咗Triss
shani

triss,yen果種性格對我黎講係極難頂果種黎

Yen成日閪面串你一鑊

我返去燈塔同Triss 高潮吓唔好咩

路上俾啲村民吐完口水
返黎仲要受Yen氣

panam

我都覺yennefer性格真係好唔掂
真心唔明點解咁多人鍾意

GERALT性格更加PUSSY

triss點解會返kaer morhen守城都幾值探討
似乎同原著小說內容有關 畢竟當年喺小說入面當眾拒絕yen請求救ciri
game入面yen再call條臭西黎kaer morhen救ciri 如果想立足條臭西得冇say no

條臭西冇著數搵點會出現
一開波geralt入城搵囡條臭西就出現
借geralt過橋幫手 最後r到個宮廷術士做兼lead住班難民術士
點解唔跟住geralt幫手搵ciri?
最後返toussaint搵geralt係因為自己宮廷術士個位開始唔穩陣(當地開始反術士)

未計第2集, 第2集由頭到尾都玩鳩geralt利用佢

雖然yen 好似官配咁不過triss 小鳥依人正好多，yen 成日閪口閪面點人做野又唔會解釋淨係叫你做搞到做乓咁 triss 仲會為咗送d mage 離開novigrad 冒住自己性命危險幫人個心地好善良

佢有d m 底應該鐘意比yen 當佢狗咁撚

Siri

有無圖

Yen for sure la

Yennefer 同geralt襯啲
但我揀咗triss
賢妻feel好撚正

玩隻game應該會揀triss
睇小說會揀yen
利申yen

yen係真心鍾意傑佬
為咗佢可以放棄名與利
睇dlc，triss就算跟傑佬去果園終老
都係仲記住宮廷權鬥
所以一定係yen

睇睇#24

睇過小說就知yen先係真愛

暗精靈

Yen

game 感覺上偏心triss 好多人睇咗小說都話yen 好好多

shani

淨係玩過石之心, 感覺shani係有哂yen同triss既性格特點但又未去到咁強烈

本身隻game同書有好多種族既探討同暗喻
比左膠尻選角搞到柒曬

呢個channel痴撚線
成日都搵到新嘢

triss game 12集都係西
之前有睇過話其實
因為第三集yen出番黎
因為唔想character太重疊
12集既shani果種柔弱就落左去第3集既triss

本身12集既triss都成日自己去做決定唔同傑佬講
同第三集/書既yen個character一樣

第一二集既triss都係西架
佢呃住失憶既傑佬幫佢上位

玩過頭兩集係冇可能揀triss 特別第1集

點講都好,其實小說咁懸殊(yen戲份基本上多好多)同零散(geralt周圍播種)嘅感情線
去到w3可以出現一對咁勢均力敵嘅romance option
製作嗰邊都算真係好撚勁

其實w3故事好多都唔關波蘭佬事,佢哋都deserve好多credit

其實只係好多人冇睇小說
直接玩game姐
只玩game根本冇人知yen依個人

遊淫詩人最正

只玩game又唔會唔知yen
只係會淨係知一個好唔同嘅yen

game入面其實兩個都好好,尤其到咗第三集
小說兩個都好多缺點

有黑暗面正常啦 傑佬都周圍扑

但game入邊 1，2 triss 都係仆街來上邊d巴打講

普西拉

d正女比條吹水狗食曬
個女皇都幾正

邊個女皇

sasha

血與酒個個
anna

Welcome to Netflix

我以為依個先係yan

只玩過3，冇玩1同2，冇睇小說，有睇Netflix
我會揀Yen
其實兩個係3都係好女人但只係性格唔同
不過諗埋Ciri一早當咗Yen同Geralt係老豆老母咁，同Yen一齊會更有家庭感覺

等ps5 先從頭玩過 ，我想問係咪一定要攞獅裝 貓裝先夠打

好啦我承認係W3 個triss 個樣個look同把聲好啱我口味好撚正

成日覺得佢好濕鳩不過又真係有義氣同care Priscilla 既可惜Priscilla 傷咗之後無戲份見都見唔到

我自己玩出一點血難度
爆左機

冇造過套裝
基本上你死谷攻 劍只用+爆擊率 同爆擊傷
之後技能其中一個係迴避減傷率 升爆5級=無敵
之後咪狂閃斬兩刀狂閃

Netflix 個yen cast 得幾好，變身前入型入格變身後都有霸氣

有無得重點之前唔識玩尻點錯晒

唔係啦,所謂黑暗面其實都好少,最多都係暗中連結下啲人擴大自己嘅勢力咁
至少3集佢都係真心幫Geralt,都冇出賣過佢

佢係自私,唔完美,但正正係咁先多人鍾意(都多人反)
小說Triss仲唔討好

隻game 其實最高難度先好玩 我玩裸裝打兩野就死好刺激

十周年 CD Projekt RED出左段片
係所有故事後續
入邊有普西拉 係康復曬

個條片入邊
血腥男爵冇死
碧咸冇死
anna女皇個家姐冇死

依個應該係官方結局

咪就係一都要升技能樹既閃避
升到100%狂閃 偷刀打 基本上無敵

西遊記

第一次玩 簡左第二高難度
基本上閃避無敵 = 唔洗用腦打

玩開ds個d

啱啱睇咗好撚warm 不過而家又搞到cp2077 咁真係

triss， 唔想日鳩日比條女疾鳩住哂

傑佬咪又係成日去蒲

Yen朝早同夜晚同唔同人扑，每日俾一次帽Geralt戴
Triss點比

其實覺得Geralt都係應該自己一個
同呢兩個，仲有其他幾件啲關係，都係維持係呢個階段最好
佢呢個職業冇可能可以settle（如果大家仲想要續集）
小朋友先作選擇

有睇小說，傑佬同Yen 都係唔介意對方就圍食女/仔，解決性需要，但愛嘅始終係對方 見佢地係W3血與酒可以係酒莊過埋下半世，係替佢地開心嘅
投Yen

咁痴線 日日派？

yen

而yen 就用印度裔, 雖然係正

Keira 最正

Geralt: I had sex with her last night
Istredd: Yeah well, I had sex with her this morning

其中一段情節
不過Geralt自己都唔少嘢啦，Triss分分鐘最檢點架啦

💴 Yen, 完全唔需要猶豫

蕩婦

睇睇#81

靚女 大波

witcher世界大波唔值錢
因為冇咩平胸

老老實實
我覺得triss個樣畫得靚過yen
波就唔太記得唔係差唔多咩

Yen 性格係霸道，但做所有事出發點都以 Geralt 同 Ciri 為優先考慮
佢只係用唔討好嘅手法，做維繫呢三人家庭感情嘅事， Yen & Ger 啲對話，少少針風相對，但充滿情感同情趣，特別喺 W&B 結局嗰段，Yen 先係真正賢妻

Triss 由起初利用 Geralt 目的，到之後想翻撻，都係為咗想 Geralt成為自己助力

所以，你話邊個當 Geralt 係兵，唔使講

ciri

你了解到故事中，對性嘅觀念
就會知道，當大家都對各人嘅性愛關係，不在感情考慮之列

其實所有女既身體都係用同一個model gen 出嚟,所以都係咁大波腰幼屌邊個都冇所謂

傑佬 Yen
我 Triss

Triss反而係迷傑佬迷到有啲癲嗰個
去到要迷姦傑佬咁濟
一個咁嘅人會唔會派帽呢
我覺得無咩可能
Yen就一直都唔知自己想點
係去到有Ciri 嘅出現先想做一個真正媽媽有屋企
呢個時候就唔再一腳踏兩船 而揀傑佬
當然yen作為老母係唔錯 佢真心對ciri
triss 感覺上就只係想幫傑佬含撚 其他人佢基本上唔太care

個樣唔同

Triss好似大少少
可能衣著問題

我覺得yen個反應好正常喎
屌你一開始喺milfguard俾人sm
個女失蹤咗 得yen努力搵緊
條仔話失憶 同自己個fd扑嘢
仲想有好面色？

唯一我覺得over咗係用黑魔法問米嗰到

w3咪講咗杰佬唔喺到嗰陣
triss搞咗個男法師囉

過左 the last wish 支線就知

我知yen有同男法師搞開
Triss真係完全唔記得淨係記得女法師團個個英國口音 得佢唔係

game入面好巧妙地利用原著小說內容描寫triss

dandelion喺小說到原本都有份一齊去救ciri
之後喺toussaint屌女皇閪屌到腳軟兼淆底
最於冇出發去打boss戰, 留咗喺toussaint

第3集, 當ciri入城搵幫手, dandelion奮不顧身本老命幫ciri
某程度上係dandelion彌補緊小說時期嘅過失/自己嘅軟弱
呢到同triss有好大對比, triss喺小說入面係拒絕yen請求去救ciri/geralt
最後係fringilla唔忍心見到geralt被騙, 主動爆大鑊
呢到triss連fringilla都不如, 對geralt/ciri嘅感情遠遠比唔上yen

另一點巧妙之處係game入面嘅keira
首先keira同triss都係術士會入面最年輕嘅成員
而game入面寫到keira好"拜金"好懷念以前做宮延術士嘅富貴/地位
最終蠢到送自己俾光頭佬殺
triss某程度上同keira一樣, 只係冇keira咁蠢, 但仍然謀求做返宮延術士

yen為geralt死咗兩次
第一次係小說打完boss後ciri老豆下令geralt同yen自殺
第二次係小說入面geralt被殺死, yen為咗復活geralt自己死埋

拎triss黎比? 冇撚野呀嘛?

揀DLC 學醫術個個

揀lady of the lake 修仙

我屌啲高級妓女好過，啲喱士淫賤到

bitch黎

Geralt

yennefer似係鬼佬版黃蓉
一講到個囡就變做人妻黃蓉
講到老公就變做後生黃蓉

你唔係話同triss鬥唔肯走差D比人燒死果個吧triss最近撚有搞佢，最多咪係好耐之前既舊情人

BTW我最後都係㨂yennefer，只係因為我係正宫黨

其實呢個作者既情慾分開論根本就係ON9同自相矛盾既設定，簡單來講主角周街搞人yennefer咪又係會唔鐘意連佢自己個故事都分唔開情慾，又要性開放又要妒忌又要質問又要隱瞞

只講W3 game入面
同Triss相處係小鳥依人 情侶熱戀期感覺，相處果陣大家舒服開心。
同Yen相處係互相單單打打互屌會鬧交，但有危難果陣見到係真愛，老夫老妻既相處。
各有各好

Triss成日利用Ciri接近Geralt

yen係小說會驚傑佬搵唔到食,特登搵銀行FD幫手間接比啲多錢既JOB傑佬接
重要小心唔可以比傑佬識穿

明明第1集都有得食 第3集就乜人都冇得食

只係玩過game
只係覺得yen係個唔嗲唔吊嘅女人
傑佬序章千山萬水咁搵佢見返都無乜反應咁，乜都唔講只係叫佢自己去搵皇帝傾計
中間又懷疑自己對傑佬係真感情定只係迪精作怪，總之成個感覺都奇奇怪怪咁
反而triss就真係表現到對傑佬好有感情咁
有d後悔揀左yen

迪精個到睇返少少資料會好感動

佢game入邊都有講同傑佬依十幾年分分合合 合合分分
佢地既相愛唔知係因為愛定係當年迪精既咀咒
想解開佢 睇下個真相

成班都咁放蕩open relationship 咪啱晒囉

有d 路人村姑都好靚又大波可惜geralt 扑野淨係識同一招 blood and wine 大城有個酒巴妹好撚靚仲正過yen

巴打真係好熟 我聽人講小說仲正過game 所以download 咗d audiobook 慢慢聽
隻game 其實寫好triss 可能都係想player 揀個陣難揀d, 照你咁講如果triss 同小說一樣閪嘅話應該大部份人都會揀yen 而家寫到triss 咁樣我覺得仲有趣d. 應該將小說 game 同netflix 版本分開會公平d

我成日都唔明d witcher 有無咁大洗

或者隻GAME應該加一幕係GERALT同YEN同CIRI傾計
跟住CIRI問你地係點樣開始搵我, 途中遇到D乜呀

你就知乜野係唔嗲唔吊扭扭擰擰

嚴格黎講係withcer好難搵食,GAME入面為左遊戲性所以有好多怪比你殺
但實際上小說有講啲怪已經比witcher殺得七七八八,甚至去到一大班普通人夾埋有機會殺得死龍既時代
所以有錢賺既機會唔多,加上傑佬接JOB好多原則
咩無害既唔殺,瀕臨絕種既唔殺乜乜物物,搞到佢更加窮
Dandelion試過同佢一齊餓左幾日都冇食過野

dandelion條撚樣會冇錢？
佢條撚樣係game想開間鋪 冇錢
就走去搵前女友拎

嗰陣佢同傑佬旅行周圍去
dandelion埋怨都餓到仆街就唔好咁多原則
好彩之後遇到dandelion個唔知師妹定後輩,不過之後係一個悲劇故事

咁樣真係好灰喎細細個俾人夾硬冒着生命危險人體改造跟住仲要捱窮

如果答Yen話自己已經無哂感覺，呢個答案真係好殘忍

好睇你有冇睇小說/玩巫1巫2 ，係咩combination
小說Triss 小鋪排
巫12 Yen 無鋪排

我一開始無睇 小說/ 巫12 都無玩
我揀左Yen
一開始白狼發夢 旁邊係Yen 然後第一個女主見到係Yen
Yen 係Vesemir 就叫佢搵Ciri 敍舊都無時間
呢種寫法 有調情 無鋪排 就信任geralt 叫佢搵啦
寫到Yen 同白狼已經係老父老妻feel 有埋女添
Yen自己去Skellige 搵女 或者用死者蘇生 叫d 屍 攞information 都唔介意 （係禁忌, triss 話唔會做呢d 但Yen 為搵女唔care)
呢種寫得佢唔係小鳥依人 有主見 有行動 獨立 為左愛既人 做乜都得
之後又上山解Last Wish 想知段情係真係假 睇得出佢對Geralt 既感情都好重要
見到Ciri 又沖埋去當佢係女咁
最後兩個有個sweet sweet home 睇到都覺得開心
所以我覺得they are meant for each other
----------------------
之後有人話Yen 搞過其他男人, that's true
書入面寫witcher 同 女巫 普遍都係好大性欲 鍾意搞三搞四
你game 都叫雞啦
Triss 無特別講唔代表無 因為書唔特別講佢姐 佢都係女巫
如果講愛唔請性 參考小說
1.Yen比人折磨 想讀佢頭腦 Ciri 係邊到時 折磨佢既人 見到既係Geralt 既身影
2. 好似Pin 左咁講 Yen 同Geralt 完成任務被國王賜死 一齊死無所謂
3. Geralt, 好好打既獵魔士 比一個農民刺死 Yen 為左救佢 chur 盡自己條命 最後雙雙都死
咁唔叫愛叫乜
我覺得Yen 係會為左 Ciri 同 Geralt 去死
Geralt 都會為左Ciri 同Yen 去死
但Triss 我真係睇唔透
------
題外話
一代遊戲里cdp塑造的特莉絲和仙尼德大會時期的葉奈法很像，一方面把握住機會經營著和傑洛特的感情，一方面在和集會所謀划著自己如何重回佛泰斯特國王顧問的位置，她利用傑洛特和亞文，也暗中監視保護者他們，是個典型的女強人.

國王刺客里大家分析的比較多了，她幾乎是長篇小說里葉奈法經歷的翻版（陷入政治漩渦，一度被傑洛特誤認為出賣自己的罪魁禍首，被變形成物體，被關起來遭受折磨，一直到最後被傑洛特救出真相大白），她在精靈浴池和傑洛特戲水后，決心放棄自私的念頭，為傑洛特恢復記憶，尋找葉奈法，瞬間和一代形成巨大反差，遊戲里拯救她解開傑洛特謎團的過程讓她和傑洛特積攢了足夠的感情羈絆，也換了個非常甜美的配音，為三代和葉奈法競爭做好鋪墊.當然，在我看來最大最重要的改動就是換了這個新的配音jamie barbakoff，聲音相當有磁性和魅力

Turns out Triss 都係抄Yen

Lm

屌 依篇真係睇到好sad
個人比較鍾意兩本短篇多過長篇
第5集隔太耐出買左都未睇埋落去

其實入面d人究竟幾多歲
成日覺得傑佬經歷左咁多野起碼百鳩幾歲先match咁

上網查
Geralt 80-90
Yen 110ish
Triss 55
Ciri 25

連D 女巫都咁長命
以為WITCHER食藥變種先咁長命

書好似有提過下d女巫做d陰質野黎保持住個靚樣

W3 triss 把聲好正

D 樣同身材唔係全部都係魔法變出黎架咩 Philippa 仲老成幾百歲

Yen啲脾氣太難頂

Triss 55歲比佢地叫做後生

Yen=老婆

Tri =sp

一開係接觸witcher 3先, 果時就覺得triss好D
但睇完咁多個故事就覺得YENNEFER雖然成日閪,
無可否認佢先係真愛,

反正大家都係整出黎, WHY NOT BOTH

鮑姐個post其實可以回Triss+Yen

小說啲譯名又成日唔同game 啲對白譯做中文又有啲1999
但英文版又好難

triss 咪姐係吳婉芳

我ok

無睇小說剩係玩晒3集黎講真係唔會有你果種感受
對Player黎講佢地認識既yen同triss就係game入面咁多

Netflix 版啲女好撚差
同原本講嘅好大落差

因為小說係譯波蘭文,game係譯英文